我係美國民主黨, 應該要用盡方法分裂中國, 將中國幾十個省分裂成國家

之後利誘某D省份加入民主陣營/正義聯盟, 點都好撚過而家搵人鳩叫建設民主中國, 叫十萬世都冇結果
一個省份既政府實力跟本冇可能鬥得羸一個美國, 到時你威迫又得, 利誘又得, 得左, 地球民主版圖不停擴張, 之後諗辦法改革埋低等華人教育, 最後全地球左膠當道, 咪和平相處囉屌

如果你係民主黨

你不如諗下十年之後點樣上番台仲好啦

樓主嘅計劃理想程度同共產主義有得揮

秒